親建制都撐《蘋果》 侯志強：左中右都睇

此篇蘋果報導新聞網址來源(附影片):
url]

消費習慣，加上共同信念和相近的政治顏色，造就《蘋果》的中堅讀者群，成為訂閱制的重要收入來源，但上水鄉議會主席侯志強，卻說付費訂閱《蘋果》無關顏色。「好嘢、優質嘅嘢，畀錢好應該。」只是，架上招牌黑超的「大主席」忙不迭為口中的「好嘢」進一步詮釋：「我無話係咪《蘋果》喎。」他笑笑口補充。鄉議會總被視作親建制，同樣擁抱繁榮穩定中國好香港好的侯志強，自言不追求「只聽啱聽嘅嘢」：「左中右我乜都睇，自己識去分析，多元化係好緊要，依家啲人就係偏埋一邊，香港先咁大問題。」

侯志強的辦公室，就共訂了3份實體報紙，訪問期間，就有人送來大叠《大紀元》。「有啲鄉議會唔畀放，《大紀元》嘛，你知咩事，送都唔要，但我就覺得冇所謂，你送到嚟隨便擺喺度。」社會分裂，這個曾現身「光復上水」示威行列，因為免費派飲品而引起關注的新界人，又自稱「唔係黃絲又唔係藍絲」：「人生咁多色彩，做咩要分顏色？死咗咪變死屍囉！」知彼才能知己，「金句王」大笑。

第一個親建制派出黎撐蘋果 大家廣傳~~~~~

人地真本土黎

大紀元都無所謂

侯志強成日都咁
上水遊行又派水支持
癲

唔通689睇蘋果大又要話你知？

689日日買實體版

689明顯黃
1. 日日睇蘋果
2. 跟連登風叫執海洋公園
3. Tag 黑警死全家

我係藍，我哋成個圈都覺得佢好伏

佢似田大少type

個仆街港大沙皇夠日日睇蘋果啦,重笑冇人睇文滙大公

3JT 好似有搵佢
怪唔得又開始扮溫和中間派

幫大家回下帶 佢係乜水先
1. 有錢嘅話祠堂都可以拆
2. 屌鳩陳茂波賣地係廢人
3. 話新界東北拆遷補償應該要有200萬
4. 倒泥頭落阿婆塊田到
5. 上過rthk話民建聯陳克勤助手套丁
6. 16年 獨立候選人身份 立法會選新界東，得六千票
7. 曾經係自由黨成員

佢係咩人自己諗 記性好嘅巴絲歡迎補充

啱，學班連燈仔就仆街啦。
香討連燈都會睇下，
連燈仔最叻就係捉五毛
社會智慧=0

咁快洗白？

搵佢選鄉議局個席？

而家2020咁講 隨時收皮㗎

佢呢種人都係諗住搵錢至上
一國兩制玩完對商界其實冇好處

侯志強比元朗班友有遠見
知道唔可以徹底肅清示威者
所謂狡兔死 走狗烹
如果最大反對勢力徹底消失
下一次槍口就會指住新界氏族
所以兩邊押注 兩邊都唔好死

過繼仔可以脫離牛屎佬DNA
元朗班冚家鏟扔落后海灣填海都嫌破壞生態

真建制，夠吉屎

呢條仆街就咪吹奏啦
林鄭唔買佢d牛屎地用10000億填海，佢先出面反枱咋

LINK都唔識放

鄉事分兩派
一派係中聯辦何妖+元朗梁福元果堆
一派係傳統利益派侯志強+劉業強
兩邊唔岩牙

侯志強呢啲唔洗喺度吹奏
佢係直腸直肚生意佬一個
鄉事派上佢就真係睇利益同有啲義氣咁姐
唔洗睇到 嘩又本土呀點

唔洗特別吹奏
佢反政府都係因為政府唔肯買佢啲地
本身傾好咗 最後取消

燒到埋身